聽日約左地產睇套房

有咩注意 第一次租套房 我見某某租屋網 標套房價唔太貴 4千蚊左右， 睇圖又幾靚。 聽日諗住睇實物。 按金話要比兩個月喎 都係一年生一年死？

一次性交一年